a página de consulta de planos está no index.php

O usuário irá clicar no icone + do lado do input DDD para selecionar os ddds de origem e destino,

ao colocar o tempo, os valores dos planos irão atualizar automaticamente.